點解得藥房有tempo薄荷盒裝紙又唔見超市有？

X file